唔明點解大家討論地球係平定圓都可以討論幾十頁 一條片已經秒殺左大家

屌打在坐各位垃圾